我已經無辦法再支援

好柒呀 頭先開錯台

我係物資收集嗰邊嘅朋友，咩位置唔講啦，一講就知道係邊個
首先多謝咁多位朋友，無論係買物資嘅朋友、送物資嘅朋友、提供地方儲藏物資嘅朋友、負責喺物資站幫手嘅大家、冇辦法參與行動但係都行過講聲加油或者辛苦曬嘅朋友，你哋任何嘅行動都係對我哋嘅支持！
香港人辛苦曬！

大家支援前線同埋前線醫療補給站，都要提心吊膽 屌你老母周圍都係黑警，甚至已經有車手或者提供物資俾人拉咗！
香港究竟發生乜撚嘢事，連唔係前線，負責補給支援嘅大家，都要全力避開黑警追查。
明明做緊啱嘅事好似做緊虧心事咁。甚至為咗確保安全路線踩線嘅朋友，好多已經俾人抄曬牌點曬相。

我哋呢兩日無時無刻都擔心唔同位置嘅朋友，話要交更，都冇交到，一直踩幾日冇瞓過。
但係好對唔住咁多位香港人！我退走咗啦。

香港都好耐冇試過槍口能夠一致對外，無任何人帶頭之下，自發發起任何有組織行動，去幫手。

好多謝香港人嘅幫忙，唔理你係咩位置，出咗嚟幫手嘅人定係鍵盤戰士都好。
任何人嘅幫助都係一份力量！
香港人加油！團結就係力量！切勿自亂！
香港人呢幾日已經超額完成！
但係必要時，保命優先，保住條命先可以繼續有下一次行動，祝大家武運昌隆！

2019年6月13日

你發緊夢架可?

冇錯發咗個好精彩嘅夢